［懷念請入］三國in希望戀曲/夢之希望 台服 Seal online 回憶錄

唔知仲有無人識呢隻game 仲要都係走左去玩台服既。。佢真係我的成長回憶。。個時玩到上曬腦 訓著訓醒都係佢

不過都成幾年無玩

我玩緊補師既時候 因緣巧合而入左三國既團 個時真係覺得好撚威 因為佢係全server第一既打人團 入到真係好開心 成日開戰同啲大團係回聲打交交 幫手補血 係skype同啲台灣人吹雞打人又吹水真係好正 同埋晚晚打副本都好溫馨好有愛 好撚懷念

入團個時我先17x lv 入左幾個月一直都好開心 幾個月後團長小喬話唔再玩希望因爲佢要結婚喇（我係女人都覺得小喬好撚正 仲要勁台妹聲 調停打人又make sense又霸氣又溫柔又成熟又暖） 好多人都唔捨得佢同係呢個團既回憶 但無左佢 成個團既靈魂真係無曬 去回聲打交都無曬樂趣同氣勢 之後好多人退團 同唔玩 。。 真係見證左個團既衰退。。

個批人走左之後，覺得隻game好似死左咁，練到隻補師246就賣左無再玩。。

依加真係好懷念個班台灣人 可惜已走左好多 同埋 好想將隻補師升到251爆曬先走 但依加再玩番又無個團火。。

有無人都係個個時期（三國團健在的時期）有玩台服？ 可以留低你既故事。。

唔通真係無人玩

雖然3國團好似得我一個係香港人

真係無？

今日都無？

New 希
夢希
戀曲
好懷念

我同你傾
成世人最鐘意既online game就係希望
好想重製港服

仲以為個po沈左底 估唔到真係有人

我都係阿 成世人最鐘意既online game。。

你之前玩港服？ 玩咩職？

丑祭鐵

only祭 貪佢可以係咁同啲人吹水但又練到功

btw new希即係咩？依加個啲私服？

New 希=戀曲前身
兩部電腦日一個祭 一個丑

希望戀曲 好懷念
有無人玩緊？
想玩返

上年暑假舊登有班巴打重玩
我都有回鍋

仲玩緊戀曲
係4服

狂劍

我以前同阿哥一齊玩 開4部 日掛夜掛為隻寵

但玩番好似無乜感覺

港服？ 其實我都好想玩番

咁爽

成個初中生涯都係佢

小學到高中

玩過第一代希望
丑劍鐵祭
不過太多bug錢同外掛
更新又慢

台港澳 戀曲好耐啦
上年回鍋 依家唔記得左個ac

就係外掛先搞到我唔想玩

如果再玩都係玩補師 因為我打機真心癈 連劍啲連技都唔撚識

呢個真
其實我小5開始玩到中3無玩

個時好似因爲咁 無玩港服 轉左去台服
後未唔知做乜玩唔到台服 斷左 （個時無得玩 癲到去左個賓賓服 ）之後再回鍋台服 。。
跟住就無玩

得港服早期先感受到0外掛既希望

咁依加仲有無繼續玩

等睇四服首席暗騎二路
同第一狂劍啦啦啦

其實而家裝好平 玩返升返都好快
之前舊登班痴線佬搞到成個四服立立亂 個個台仔都識高登 不過我好快收左皮

正服升一隻251要幾耐?

個時自已負碌升寵升左隻真巴
有一排無玩 入返個acc
我屌無撚左
好似話唔知咩事重置過
話說前排我dl返過來回憶下 入game睇過
但d物價 d野都唔值錢咁

睇你點升法 開個啲經驗加成同日練夜練可以幾個月就得

但普通玩就起碼成年幾

可能個陣回塑 好慘阿真巴

物價係好耐之前已經收左皮

戀曲改左版
261了

希望真係正，重玩過幾次，對上次重玩好似係2年前，玩私服，而家如果有多人既私服都想玩返

私服都少外掛過正服

omgggg 可能見啲人封左頂無野做 出新野

講到好想玩番

跟韓版

跟韓版
頂仲正喎咁 好想玩

改到唔識玩了

點解先？ 但韓版啲裝好似靚啲😂

正服4ser 留名

私服玩家留名

你地仲玩緊正服?

私服多人？ 物價還好嗎？

同埋多唔多人課金玩

有一部份仲玩緊

多人玩 差唔多日日有交打

易吉網玩起

Td seal?

係 有D巴打都玩緊

有得打交
正喎

唔好意思 好耐無玩 咩黎

想試下

想當年 係1ser回聲打到幾個人紅名掉裝 勁多咩xg+9,10既裝 一係就真寵

（台服啲人係咁課金玩好癲

開頭我都好似會買game錢
之後好似有銀行bug刷錢

之前高登團打甩過台仔x12忍蒼 每人分左幾舊水
台仔嬲撚到出煙
想重拾返回憶咪同佢地一齊玩 仲有幾個癲佬玩緊

但好怪喎無啦啦搵佢地玩 所以係台服唔係港服

成日都有bug 我以前試過用bug 去copy件xg裝同真寵 番黎 不過詳情唔記得曬lu

不過都試同因爲回塑啲exp清零

有無人以前玩台服 聽過 三國呢團？
真係好懷念瘋狂屌打啲台幣戰士既日子
周圍撩交打

港服收左皮好耐
得返美服台服私服可以揀

台服 不過啲台仔好on9
成日嘴砲

有幾怪 大家都係巴打
你玩tdseal都係搵返女人湯圓巴打玩架啦
除非你自己入其他團

正服又lag 又多外掛

我覺得好玩過私服 兩睇
正服好多裝都平過私服 又多人 打架果陣又可以多人d 打甩人地裝都開心d
玩正服打甩人地一件x12開心過私服打甩當時既x9頂裝
不過如果hea玩其實玩邊邊都冇所謂 反正都有人玩緊 如果你玩四服比人恰講聲 班舊人幫你打到d台仔縮埋一舊
利申 某代tdseal高登團長 不過後期比班重課大陸仔打到鳩縮

真絲 好似衝埋去堆巴打到唔係幾好喎

舊人

有咩問題

但啲巴打會帶我玩咩

玩緊希望戀曲

戀曲依家政策對回鍋玩家好friendly
好易上手
有人加入 連登手足點都會睇住你

無勇氣玩番阿